其實話抽手足抽中有100蚊 究竟抽中左既人係有咩方法聯絡到你? 如果係吹水不如果直接話抽中派1億啦

係唔係LM抽中都沒錢拎?

?

咁嬲做咩

推

真心膠？
燒幾億過你用先囉